{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601632",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "엉클통김밥 노형점"
    },
    "text": "アンクル丸ごとキンパプ 老衡店 (엉클통김밥 노형점)\\n\n済州市老衡洞740-1映画ビル\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 07:00 ~ 20:00 , 年中無休 , 13席/部屋:部屋なし , 済州島の特産品で作った健康なキムパプを作るアンクルトンキムパプは、いつも門前市を迎えている。 人気の中で放映されたテレビ番組「パパどこ行くの」で子供たちが食べたまさにそのキムパプだ。 新鮮なキャベツがいっぱい入ったキンパプはシャキシャキとした食感も良いが、食べた後の胃もたれがない。 最も人気のあるメニューは黒豚キンパプで黒豚で作ったトンカツが入っていてサクして風味が良い。 のり巻きは注文後すぐに作られるので、あらかじめ電話した後に訪問すれば、ウェイティング時間を減らすことができる。 健康的な材料だけを使って作る済州島のキムパプが食べたいなら、アンクルトンキムパプに行ってみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "アンクル丸ごとキンパプ 老衡店はどこにありますか？",
            "answer": "アンクル丸ごとキンパプ 老衡店は済州市老衡洞740-1映画ビルにあります。"
        },
        {
            "question": "アンクル丸ごとキンパプ 老衡店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アンクル丸ごとキンパプ 老衡店の営業時間は午前7時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "アンクル丸ごとキンパプ 老衡店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、アンクル丸ごとキンパプ 老衡店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "アンクル丸ごとキンパプ 老衡店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "アンクル丸ごとキンパプ 老衡店には13席あります。"
        },
        {
            "question": "アンクル丸ごとキンパプ 老衡店では個室はありますか？",
            "answer": "アンクル丸ごとキンパプ 老衡店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "アンクル丸ごとキンパプ 老衡店の一番人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "アンクル丸ごとキンパプ 老衡店の一番人気のメニューは黒豚キンパプです。"
        },
        {
            "question": "アンクル丸ごとキンパプ 老衡店のキンパプにはどんな特産品が使われていますか？",
            "answer": "アンクル丸ごとキンパプ 老衡店のキンパプには済州島の特産品が使われています。"
        },
        {
            "question": "アンクル丸ごとキンパプ 老衡店のキンパプには胃もたれがありませんか？",
            "answer": "アンクル丸ごとキンパプ 老衡店のキンパプには胃もたれがありません。"
        },
        {
            "question": "アンクル丸ごとキンパプ 老衡店ではのり巻きも提供していますか？",
            "answer": "はい、アンクル丸ごとキンパプ 老衡店ではのり巻きも提供しています。"
        },
        {
            "question": "アンクル丸ごとキンパプ 老衡店に電話して予約すればウェイティング時間を減らすことができますか？",
            "answer": "はい、アンクル丸ごとキンパプ 老衡店にあらかじめ電話して予約すればウェイティング時間を減らすことができます。"
        },
        {
            "question": "アンクル丸ごとキンパプ 老衡店のキムパプは健康的な材料だけを使って作られていますか？",
            "answer": "はい、アンクル丸ごとキンパプ 老衡店のキムパプは健康的な材料だけを使って作られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 546
    }
}